[推上熱門!] 勇武年輕既自白

你要去解決問題，而唔係解決呢班人
勇武手足世界第一，榮耀歸於英雄

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

頂 覆得好快

推啊

PISH

[釋放呂巴] 連登仔欠呂麗乳搖一個交待

屌我睇完 收番 唔撚推 FUCK U

點解呀？睇完覺得無乜野

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

屌, 端傳媒